make sense 個sense 點嚟？

個sense係全部人都唔同定點？ 點解唔合常理就係錯？

common sense / reasonable man

Common sense，唔同群體嘅人share唔同嘅common sense，common sense係某群體嘅人預期該群體成員應該有嘅知識，化學家嘅common sense唔等同律師嘅common sense，小學生嘅common sense唔等同大學生嘅common sense，香港人嘅common sense唔等同斯里蘭卡人嘅common sense，當然一個人可以同時屬於唔同群體，所以一個人可以同時擁有唔同set嘅common sense。

Ok u arm

我不過是可愛 卻還不夠被愛

有撚唔用咩屌你老母

祝你聖誕快樂bb